# CentraleSupélec Coding WEEKS : Un système de reconnaissance faciale avec un Raspberry Pi


Cet espace correspond au projet **FaceRecognition** de la première semaine des coding weeks.

Pour commencer, c'est [ici](./TemplateProject_Raspberry.md)